認真，需唔需要開定個後備連登？

大家都知道連登幾重要，前排個server先被攻擊搞到好多人上唔到，
其實我地要唔要而家開始講定幾個做後備連登既地方？

以前有人話reddit, 但上次上唔到連登果陣，reddit都係好少人

最好排定幾個地方，背熟佢，然後第一上唔到就一齊去第二個地方
1. 連登
2.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1. 連登
2.禮賓府

連仔準備左唔公開姐

公開討論俾對家前提搵?